［係咪on9] 大學生Bar Pacific全日happy hour優惠

你點睇？

推

武肺party

好搞唔搞而家搞

藍得黎又要on9

擺明想用武漢肺炎殺死班後生

藍 唔使錢都唔去啦

唔on9又點會藍呢?

恰鳩我地ive啫

推啊dllm

班人弱智

冇生意到搵細路錢？

哦, 你仆街啦, 竟然連黑警學府毅進都冇折!

有大學學生證都識諗呢個時候唔應該happy hour 去傳播肺炎啦
建議大學學生證優惠轉左做長者卡優惠 啤酒轉做清肺排毒酒

30分鐘毀四間BAR PACIFIC 黑漢連環掃場 疑涉睇場利益

講咗咩自己諗